韓國生活 (49.9) 挑選才是最開心

代樓主糊辣2小（多芽菜）aka米古月出po

精彩重溫

part1 :
part2 :
part3 :
part4 :
part5 :
part6 :
part7 :
part8 :
part9 :
part10:
part11:
part12:
part13:
part14:
part15:
part16:
part17:
part18:
part19:
part20:
part21:
part22:
part23:
part24:
part25:
part26:
part27:
part28:
part29:
part30:
part31:
part32:
part33:
part34:
part35:
part36:
part37:
part38:
part39:
part40:
part41:
part42:
part43:
part44:
part45:
part46:
part47:
Part48:
Part49:

米古月仲有一日回歸啦
希望佢唔好再中桃色陷阱

49.9係因為米古月話要50回歸

劉明

留名名

留名

糊仔你返黎記住上水呀

LM
仲諗緊咩係49.9

曼秀雷敦優惠價

桃色陷阱

又黎

這陷阱這陷阱，偏佢遇上

LM

話時話，你係天蠍人馬，咁永一係乜嘢星座呀？

留名追故

點解有2個星座嘅？

追po

冇追啦

仲有三個鐘零二十五分鐘米古月就返來啦

倒數迎接little 3M 歸來

又要開番成人台

淫零生活（1）下面震晒奶奶奶

番嚟啦吊你

歡迎歡迎！

媽媽

佢最後都係過隔離先
好多謝呢49個po各位係到吹水
1001之後就唔會再開新po了

唔開啦

要將呢度變番旅遊台

Welcome back

順手啫

你洗唔洗兩邊都嚟

係咪好sweet?

小櫻

你都唔答人地關於韓國嘅問題

心淡啦佢又係隔離震震震

唉

呢段期間黎左2個新人問問題

一番黎又震

9級大地震is coming

屌 you are back

仆街...真係封鎖佢

P仔表示開心

要捉實欄杆喇

你咩事呀你
咪後左嚟囉 唔洗咁miss me

我又唔係追擊的巨人

Miss me

??? Quote again plz

追擊的巨人

不了

點解又變 李錦聯

多謝櫻花開49.9

（支持你）

果然你當P仔係情敵

我全心全意支持佢。。由一開始支持佢嘅都係我呀！
點解我落得咁嘅下場

又玩到lag機

因為你同佢撞號

上撚po 又震壞

Hi

唔理我地嘅樓主

宜家我先係樓主

樓主換左人了

雞絲粉皮 紅字

要扮後生

下？唔覺得改完呢個會後生左

我覺得好娘。。。

好撚on9

我話雞絲

雞絲邊到後生

樓主好野

多謝大家多謝樂小姐多謝淫零糊

極差

呢個ok

連你都想睇

支持呀佢咁靚仔

唔好扮晒嘢個個都知你想點

好好笑

冇啦冇啦 改朝換代

雞雞

推撚到仆街

我幫你

（仆街）

好奇吖嘛

推到宵巴上水

？俾機會你講多次

係

又話差

一嘢推左4個

佢想搞你

好笑唔代表好

佢聲稱佢係

復活左？

可唔可以唔好咁真相

3個去埋影視台

要睇時間

淩晨先覆囉

我成日覆你架

你今天當我什麼

這一站叫終於

我同佢買咗啦
準備今晚叫你痾夜尿

真係要改朝換代了

你中出即飛我

冇錯

雞

但我取代唔到李錦聯你㗎

西褲雞做零仔了！！！
米古月做一仔了！！！

你有心

I m not Kwan sis

成日見到黃色字id以為係我留言
但我唔記得咗樓主已經換左

You have heart dllm

你打啲嘢邊有咁高質

狗*

屌
有聲

差咁遠

好耐冇咁樣推po 有啲唔慣 心累

追唔似skip晒

識啲嘢

Once you go black....

LM...

竟然

準備中

冇共同話題
我唔打波 唔打佢地打開嘅機

有冇發現佢消失咗

瞓教喎人地

譚：

係廁所訓教

性格

竟然⋯⋯

早唞媽媽

好中

Love u mom

開po啊糊

乜撚野事

What the heck is 性枱

咦 完咗啦 咁快嘅

唔係fuckboy 唔你倫敦金 唔係陳冠希

圖？

沖涼